田二少：我都聽到出年會換特首！

//今日(23日)有英國傳媒報道，北京有意明年3月撤換行政長官林鄭月娥，替代人選有傳包括金管局前總裁陳德霖、全國政協常委唐英年等人。實政圓桌立法會議員田北辰在報道公開後接受訪問，表示自己亦從北京方面聽到有關消息。

田指北京估計反修例風波會延續一段時間

《彭博》引述田北辰報道，內地政府有計劃明年撤換特首，正考慮不同人選。田北辰表示：「他們估計，目前香港情況（指反修例風波）還會延續一段時間，這是對所有人、對香港以及對香港警察都是不利的，因此要採取行動。我聽說明年可能會做（撤換特首），可能在2月或3月。」

田北辰還表示，北京正權衡兩種情況，一是找一個替任人選來完成林鄭的任期，即署理特首至2022年。二是找一個可以在在2022年後繼續擔當特首的人選，即是在2022年任期屆滿後參與特首選舉。

特首辦回應指不評論揣測，外交部發言人華春瑩則表示，有關撤換特首的報道是「別有用心的政治謠言」。//

01 唔share link了。

咁又點，咪又係第二個傀儡
有真普選先同我講

有其他汁再講

華春瑩可能自己都炒車

「別有用心的政治謠言」

北平政府認證為真實

[文宣方向] [長文] 真．香港願景計劃

屌，佢前排至話收到風十一係死線

肥彭做?

你擺邊個都一撚樣架喇 我提名Hello Kitty 做特首

所以十一就開槍

換特首？元朗何大總統同狗仔協會陳總統有無批準？

五大訴求
缺一不可

姐姐做乜事嬲爆爆咁呀

田北辰還表示，北京正權衡兩種情況，一是找一個替任人選來完成林鄭的任期，即署理特首至2022年。二是找一個可以在在2022年後繼續擔當特首的人選，即是在2022年任期屆滿後參與特首選舉。

原來可以唔經假選舉搵個人做署理特首

平時連放個屁都要即刻出聲明
呢單野居然不予置評就知堅唔堅
雖然換邊個都解決唔到問題

刁敗敗揀卒能力不了
證明人治不行
無雙普選無計傾

解散警隊。

林大總統批唔批準換特首?

究竟777 收皮先定 Popo 收皮先？

直接英國收番香港啦

無論搵邊個，果條友都要滿足五大訴求先可以令香港人滿意

呢啲邊有炒唔炒車㗎？唔通佢同你講：係呀！出年過埋年就炒㗎喇咁咩

通常一講別有用心的政治謠言多數都會成真

真普選。

換condom而已

寧願換狗特都唔回應五大訴求

連選都唔洗選
直接委派大陸官黎做咪得

noted with thanks

winnie the pooh

偽政府唔倒台
個結果宜家就見到

係換點會等咁耐呀

有雙普選先再講啦

咪撚俾柒婆走

即係北京嘅意思係, 無論邊個做特首都好, 總之唔係民選, 完

終於可以返英國

提名叻哥做特首，我想屌個仆街好撚耐嘞

依家選都唔洗選 直接換

講還講

最好唔好換,一個衰過一個係常識

換左但唔回應五大訴求，只會更差

可能已經有把握平息到，不過大前題應該係同美國傾好左香港嗰部份，如果美國唔幫/延遲對香港嘅普選訴求，再加中共答應其他四個訴求，可能真係會平息都未定

五大訴求不會因為林鄭下台而消失

葉劉女王 香港自此強大

好喎

換特首又點？
五大訴求，識得聽人話未？

2020雙普選

似真係想換林鄭
而家放定風人睇下社會反應點先

佢以前個樣同行事都好邪惡

四屆特首都做到一pat 屎，算把啦，仲搞乜q 丫，你喺中共高層都唔好晒氣啦，重覆又重覆真係無咩意思

換乜都唔關香港事
除咗普選同處決恐怖分子+狗官外乜都唔關香港人事

我都想

So? 一日冇五大訴求, 一日都唔會放棄出嚟

個個做都一樣
換咗習總就唔同晒

緊急！！！狗官到訪xx公園xx酒店

姐姐出山未

冇你份啊臭閪

五大訴求冇一樣係換特首喎

其實合法做都得 張建宗話身體不適比個位下任行政長官做林奠再quit 咪得囉

仲有邊個咁傻會做特首

冇架啦，你死心啦

肥彭

可能係曾鈺成

食咗誠實豆沙包
高度自治 港人治港呢?

可能人選

陳智思
邱騰華
陳德霖
張建宗
曾俊華
唐英年

就算換唔換都好
罷買罷食繼續
必須建立黃絲經濟圈

冇撚錯

佢上香港應該爆得仲大鑊，不過點輪都輪唔到佢啦

政治味太重應該唔得，幫林奠執屎，商家出身應該推得就推，都係前任現任官員選個傀儡

接任果個要冇林奠咁強勢自負，又唔可以臭朵，大波華劏房波實冇份

不如林鄭跟返大陸帝制做成世啦

支持好打得嘅777連任
百年難得一見人材
繼續connect 香港

點解換特首關內地政府事呢？
一國兩制？ 港人治港？

點樣可以合法做到？
黎多次選舉，中間空窗期俾張建宗做住先？

口交部咋
不嬲都係拎黎打下口水戰三不五時強烈譴責人干預中國內政
乜會有人睇兼且信口交部會比到咩實質資料出黎？

燒山出咗口啦。唔洗諗

陳智思泰國種喎 北京好忌諱
張建宗act半年都死 史上最廢CS
曾俊華親泛民個款衰撚硬
邱騰華係有機會2022落場

明年撤換特首，正考慮不同人選
????

選舉委員會（英語：Election Committee）是香港特別行政區根據《基本法》設立，負責選出行政長官的選舉組織
連選委會都無埋

11.2 維園 流水式集會

11.24 留港投票

都係不了

邱有乜政績
又無人脈

香港口交部暨國際貿易戰線代表

即係無實際政績

成個連登今朝都聽到

宜家政府做乜之前都會放風
換湯不換藥有撚用咩
換特首不如換律政師/保安局局長同警務處啲高層

因為話個謠言別有用心果班人真係別有用心先會提

叫佢含你制唔制
唔好玩喇23條*23條都黎緊

唔得,林卓廷就係話流出消息條友 唔知特登咁講定點
基本法係 政務司司長接
例如唐英年 接左政務司司長個位 777再唔做就佢接任
但只可以做6個月就要補選,個時曾蔭權都係咁

一舊屎換另一舊屎

點解唔搵張建宗頂到2022年6月30日? 起碼感覺和藹得多. 又可以依2年時間選下一任行政長官

吳君如？

林鄭十一前搞唔掂 所以咪發癲用緊急法囉

林鄭玩撚完架啦

換咗咪又係中共傀儡
而加係要真雙普選

換特首問過林志偉大總統未

即係裝修生意有排造

乜依家唔邪惡咩

都係唔掂

你老尾，葉劉突然之間唔選區議員.....

由姐姐頂上

先唔講其他嘢
我覺得邊個諗住接任特首嗰個都冇腦
7婆搞到咁大件事去執屎俾人屌
香港深層次矛盾
兩岸關係
國際關係
仲有睇維尼面色

葉劉等緊上

五個月點頂呀？即係繼續玩多五個月再講，大家識做

姐姐：點解候選人無我份

哦
我要真普選

講完等於無講
可能出年換, 可能下屆換
我夠知你阿媽係女人啦

咁大膽華大媽話冇你話有

起碼可以嚇下班condom仔
換得特首就離佢地上刑場唔遠架啦
肯定順手劏幾隻祭品平民憤

份稿寫乜佢讀咩架啫

支持小草做特首，年青有為，智勇雙全

無人想知
五大訴求，缺一不可，講撚完。

老董腳痛
曾蔭權咪頂佢個位囉

何妖

撚用咩 換特首 換湯不換藥

迖哥？

區選前放風..

和藹？
條廢物咪又係無人性

半推半就上位既都仲有可能正常少少
一日到黑發特首夢嗰d一定係黐線兼唔正常

咪話咗，plan A係搵人署任到夠鐘下屆，咁即係俾張建宗頂兩年，plan B咪好似當年老董咁，搵煲呔曾頂位再參選。

換邊個都係屎

Push

Up

咁又點 我要真普選 我要救手足 我要清算啲狗

治標不治本。

田大少係咪馬沙

都要選噯

我覺得真係換都係張建宗做2年算 岩佢性格 乜都是撚但 由9d 下屬自由發揮算

換特首幫到乜野？班黑警一日唔死復仇者聯盟一日唔會解散

屌我都諗到哈曼姐姐

689

因為人大個時on99咁釋法 特首唔可以做多過2届 中共唔會俾香港到50年大限之前都無一個特首做唔夠10年 咁真係好7

你咁講7婆都係半推半就咁上去嫁 個時台戲又咪咁做

直接換人小圈子都唔做下樣既又變火水救火

五大訴求無林鄭份

點解個樣可以樣衰到咁

千祈唔好啊 隻病鵝成日助功 冇咗佢 場抗爭運動實玩完

咁要掌握中共嘅路線都好容易

姐姐

鄧炳強 郭蔭庶 麥展豪 江永祥
任揀一個

佢做唔做特首我無所謂呀，我祝福佢不得善終/兩個仔不得好死

試解釋姐姐選到同妹妹有分別咩?

不過英治時期咁耐都係得兩個做到十年多啲，一個係葛量洪，一個係麥理浩

恨死姐姐啦

邱騰華 曾俊華 陳智思

可能會再顛啲
不過應該冇柒娥我咁柒 佢好似曾經去過Stanford讀政治 啲基本政治智慧應該會好少少（但變相係糖衣毒藥）

冇用架。係制度有問題

唔好撚壞滅我童年得唔撚得
屌晒你哋

曾俊華應該冇機
維尼要面，佢唔會承認自己當年揀錯左人
同埋曾俊華呢種人唔會100%聽話

麥理浩好嘢嚟
就係佢帶領香港成為亞洲四小龍

係咪吹風等香港人收貨

話晒都係民選
其實做特首係應該經過民選
上面係嗰啲名全部都冇經歷過

別有用心

夠薑你咪唔好換囉

唔通為真普選鋪路？

「系咪真ga❓」

葉劉淑女

邊個做都一9樣架啦

冇真普選嘅換邊個都一樣

當年辭職半年就補選
可以做兩年都唔補選，都係話俾國際社會知香港有幾低水平，假民主做下樣都唔做

以前港督都係咁，行之有效

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

你話邊個做特首就邊個做特首，咁普選都無用啦！

只要中共指指點點換邊個特首都唔會做得好！